# Graph builder

Графічний інтефейс для створення графа.
## Використання 
- для видалення вершини обрати вершину та кнопка delete
- для переміщення зажати ctrl та ліву кнопку мишки на потрібній вершині

## Можливості

- Додавання/видалення/переміщення вершин
- Додавання ребер

## TODO

- Видалення ребра
- Робота над вагою графа та інформацією у вершині
- Загрузка графа з файла
- Пошук в глибину 
- Пошук в Ширину

## Правки наукового керівника 
